慎入，大陸仔勁撚過懷念爺爺

行為藝術

CLS

Cls

人鬼情未了

衣脫了，準備削骨還父了

。。。

想睇cm

孝子

正宗執骨仔

我早幾個鐘fb見到
有諗過開唔開post

又一個行政拘留

赤裸裸的父子情

出相集一定買返本送俾人

曼狗?

如果佢係靚仔，同d相有美感d, 成件事即刻型晒唔同晒

呢d就叫 子欲養而親不在喇

最驚佢求其挖條屍出黎就當自己爺爺

痴線佬

大陸人真係特別cls

佢咁搏乜？

孝感動天系列

呢個顛得嚟都算幾勻渾

懷念父親<3

一嚟就打大佬

藝術既嘢

明明佢話係父親
不過都係痴撚線

明咩明？

屌你含撚真係痴撚線

痴撚線

cls

傻撚咗

你係咪get錯咗懷念爺爺係第二件事黎

劇本幫佢寫埋 佢老豆細個強姦佢 佢死咗都要報復

呢個係佢老豆頭骨咩？上面見到佢爸個頭骨都碎哂btw條友其他相都好痴線

唔怕佢老豆夜晚翻嚟屌佢屎眼

有冇上次同老豆玩換面app張相

真正痴撚線...

會唔會激撚到佢老豆番生

睇完啲圖好不安

佩服

唔怕

骨骼唔包括軟組織

中国人真係痴撚線

屌

犀利

真。癲人

慎入啦

其實我睇唔明...有冇人解釋下

令我諗起，《東京鐵塔，老媽和我有時還有老爸》本書，入面有幕，作者媽媽死咗，火化完嘅時候，作者傷心到拎咗啲骨灰黎咬定點
以前會覺得好變態，但諗深一層，會唔會係作者對老母嘅愛無法釋懷到先咁極端
同埋聽過條友講，佢愛一個人會想食埋人落肚(不過呢條友我識佢覺得佢單純鍾意食嘢，要用食人黎代表好鍾意，因為食完就係佢，當然佢唔會咁做)
同埋外國好多變態真係鍾意食人當咗係大家感情交融？(呢啲另計)
利申：接受唔到呢啲，只係覺得本書嘅食骨灰，同埋呢個POST條友，如果係因為無法釋懷到咁又好似唔係太過分

哇我屌，原來呢條友真係痴撚柒鳩線
呢啲真係要拉咗入去青山唔好畀佢出嚟害人

睇完又唔覺得好變態
起碼係佢老豆同埋真係死咗

埋左咁耐會唔會有D屍菌 屍毒 屍蟲 呢類野?

骨頭含撚一般人接受唔到姐
其實無咩野仲想笑添,咁都諗撚到

佢其他啲相好痴線

咁睇埋佢成篇野都比較理解到個意義
上面個張頭骨想知佢又做緊乜鳩

btw頭先search佢睇到其他中國行為藝術家
有條友搵代母生仔，之後煮左個仔黎食
個啲真係理解不能

我覺得可以

痴鳩線

我父亲过世有三十年了，临近清明，我回了一趟老家，目的就是为我的父亲换一座新坟，同时我有一点私心，我想完成自己另外一个愿望——与我父亲的尸骨拍一张合影父亲过世的时候我只三岁，是因为肝癌去世的，年仅28岁，我目前的年纪已经超过了父亲。我完全没有关于他的记忆，家里只有一张全家福和一张肖像照能够看清楚他的模样。

我和父亲躺在一起，生与死，骨与肉，父与子，这时候阳光洒在我和父亲的身上，我感受到从未有过的奇妙感受，有种说法叫莫名的超脱感，世界是平静的，我的脑海里是空白的，时间是静止的。

一张肖像照、一张全家福、一堆骸骨是父亲全部的生命痕迹，我只能从他的亲友那里获得关于他生平的只言片语，模糊的形象逐渐建立在我的心中，时间让他的骸骨变得枯黄碎裂，我盯着照片中却依然28岁的脸庞看见了自己，看见了生命的可贵，或许我们只有零距离的接触死亡才能真正开始思考生命的意义。

最后用一篇自己写的短诗结束今天的文章————

《墓碑》

请刺下墓志铭

在我的胸膛

只因为

你在这里埋葬

而我是跪着的

永远的

用我这副干瘪的肉体

充斥着你的墓碑

哀悼着 沉痛着

风化着 腐朽着

直到溶入这混沌的泥土里——

再次与你相遇

谨以此文悼念我的父亲

2019年4月5日于北京罗马湖

逐冀
---

有意思過隔離post個梵高projector展

高登仔的懷念爺爺同佢比真係小毛見大毛

痴線
首詩最好笑

雖然好痴線 但又係有意思

明冇？

先唁好理真假, 諗得出真係痴線

行為藝術家
好撚勁

CLS on9無極限

呢個正好多

其實都有啲意思 佢同佢老豆既對比 生與死 骨與肉 父與子

想睇 可以SHARE?

行為藝術家同青山走犯真係一線之差

古時候啲至交、通家之好，走去上契結拜結義，都要歃血為盟
食血同食骨灰理由差唔多

search 朱昱

條友好似叫朱昱

都係將別人嘅一部分放入口(？)
顯示重視？

係要人畫公仔畫出腸嘅屌你

懷念爺爺(加強版)

藝術呢家嘢我真係唔撚明

諗起兩三年前屋企附近有個痴線佬 第一次見佢 佢係度跳舞定唔知做乜 係度耍黎耍去 我見佢着得都幾型着住件大嬲 又留長髮留哂鬚咁 以為佢係行為藝術家啦 過一排再見到佢 個陣天氣開始回暖 個個都着薄衫 但佢仲着住同一套衫同一件大嬲係度漫無目的咁行 我先意識到原來佢係傻佬黎

係咪畫長咗？

點睇佢都似精神有問題多過行為藝術

睇到好感動.

死者不得安寧

有意思

事實證明大部份港人同中國既藝術接受程度相若

我覺得份作品有立場 有文有路 佢唔係突登挖佢老豆出嚟 係佢屋企要轉山墳 佢順便影相 寫文 藝術角度 懷念爺爺先係笑話 佢呢個先有爭議性

骨交

玩人都唔放過, 真係on9無極限

大脾頭骨圖BAM
咁大碌都睇唔到

唔明 笑點喺?

點解要唔著衫

點解要著杉？

是撚但啦 骨咋人都死咗

驚佢唔明嘛，咪俾佢睇吓咩叫大蛇屌骨囉

迷信撚on99

我第一次對中國人有一種尊重。。。

哇我屌你老母

佢有害過人？

事實證明 識得用文字包裝幾咁重要

其實都冇乜野 思想唔好咁封建
懷念爺爺個種係冇意思既on9行為
但呢個整體黎講有意思好多
笑佢個班係咪連器官捐贈都未接受到個班老一輩黎

屌你個名咩事我唔想得罪痴線佬我錯對唔住
佢無害人佢只係用溫暖的肉棒俾佢父親品嘗，以此表示對父親的愛，還有對報答不到父親而感到遺憾才用此表示敬意
滿意？

睇完篇文覺得接受到
但屌死人頭真係諗唔明

唔係佢老豆黎
個張圖2018年但佢今年清明先起佢老豆出黎合照

因為你眼殘
張圖同條友根本無關係

驗眼喇

唔係迷信，係對死者尊重。你可唔可以解釋下起自己老竇副骨出嚟，然後自己除晒衫影相係咩意思？

癲到盡頭，便是藝術🎨

懷念爺爺又唔撚係高登仔

咁你可唔可以解釋下屌骨係乜寓意？

為貼文搏打賞囉

我發現呢個post好多人都係盲
又唔睇文又唔追post
我都係出返去先

我屌
啱啱google咗
條友應該有啲錢/有金主先玩到咁多變態嘢
又植皮又人工受孕又腦漿罐頭

Cls 為左滿足自己 俾死左既人抖下都唔得 仲要講係藝術 收皮啦

如果係鬼佬做同一樣嘢，連登仔嘅態度又會180度轉晒口風

夠痴線

個頭骨唔係佢老豆
但佢的確有屌過頭骨
真心想知有乜寓意

劉馬車喺佢老豆歸西之後應該就係咁

條仔身形唔錯
又夠白淨
有冇多啲西圖

佢仲要扯到...

佢個時好似係去北京唔知邊間大學個解剖系度買器官殘肢嚟搞「藝術」

當然呢條友應該係早年多搞作啲，佢食自己個仔輯相起碼過十年仲俾人誤傳係食嬰兒湯補身不過條友有俾人告過侮辱屍體罪

on9

其實佢係有風格嫁wo... 係佢走得太前姐
過多幾百年可能多啲人會欣賞

行為藝術來講真係滿分
一般人來講真係痴撚線

佢個腦係咪唔見左

好撚痴線
佢真係用埋ig個啲格仔去表達埋

大陸仔冇道德底線所以係痴撚線
咩都做得出呢個民族